行政長官 : 歡迎新任港澳辦主管

行政長官發表聲明
＊＊＊＊＊＊＊＊
就國務院公布由全國政協副主席夏寶龍兼任國務院港澳事務辦公室（港澳辦）主任職務，行政長官林鄭月娥今日（二月十三日）發表以下聲明︰

我歡迎全國政協副主席夏寶龍兼任港澳辦主任。港澳辦是主管香港事務的中央政府機構，與特區政府關係密切，由夏寶龍副主席兼任港澳辦主任體現了中央政府重視港澳事務。我深信在夏寶龍副主席領導下，港澳辦會繼續支持特區政府的工作，全面及貫徹落實「一國兩制」，推進香港各方面的發展，確保香港長期繁榮穩定。

完
2020年2月13日（星期四）
香港時間16時28分

呢張劏豬凳又劏一件

咁快同新老細發賀電

柒婆即刻伸條脷入去

下個到你呀柒婆

屌佢老母真係小學生作文塞字數咁, 篇篇聲明都有呢幾句廢話係度

林奠禮儀上都要同主任交流吓
波波又多個襟兄弟喇

快d跪返入檯底，幫新任主管含撚啦！林奠！

on9 你係領導點會屌老閪

唔祝賀埋副主任?

死亡之吻

我諗左成分鐘都撮寫唔到呢句放係標題

奶新老細鞋就咁撚快手

【誅連九族】請立即將少數派同張曉明綑綁

777又出黎奶屎眼

仲繁榮穩定，屌你老母，又送病毒落黎

今次呢條友下場應該都會係

即係之前用張曉明係唔重視?

奶阿奶阿奶阿奶

巴打你有所不知支那人變態之處，佢地就係以屌最出名女主播、黨內女解放軍官、女高層為樂，從而顯出佢權威！但呢類女主播、軍官、高層絕大部份都係老閪，就係咁至威威！

華春瑩都傳過淫片啦

副body係咪蝗祖藍反串？成個未發育中童咁款！

林兆波仲未死都算命硬

就係，所以林奠呢d被主管屌過有幾奇，話唔定每次上北京述識，都要幫雜種同黑強含撚！

我歡迎全國政協副主席夏寶龍兼任港澳辦主任。港澳辦是主管香港事務的中央政府機構，與特區政府關係密切，由夏寶龍副主席兼任港澳辦主任體現了中央政府重視港澳事務。我深信在夏寶龍副主席領導下，港澳辦會繼續支持特區政府的工作，全面及貫徹落實「一國兩制」，推進香港各方面的發展，確保香港長期繁榮穩定。

正式文書會寫個「我」字真係第一次見
都啱嘅, 乎合返柒婆自我中心嘅性格嘅,
留意左佢嘅用字好耐,
好事 = 我
衰左 = 特區政府

林鄭深信中央必撐港府：貫徹一國兩制推動繁榮？

柒婆 今晚 要服侍新老細

老閪都屌

刷鞋反應就快到咁

過往8個月對住市民就踢幾腳都唔郁一下

政府班文書人員寫

cls

共產中文

係咪特首辦冇人返工

行政長官就中聯辦主任任命發表聲明
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
就國務院任命駱惠寧為中央人民政府駐香港特別行政區聯絡辦公室（中聯辦）主任，行政長官林鄭月娥今日（一月四日）發表以下聲明：

我和特區政府歡迎駱惠寧出任新職。駱主任前年底以山西省委書記身分率團訪港，我與他就晉港合作有很好的交流，亦感到他對香港的關心。我深信駱主任會繼續帶領中聯辦，與特區政府共同努力，貫徹落實《基本法》及「一國兩制」，以確保香港的繁榮穩定，並推動香港融入國家發展大局，促進內地與香港關係進一步正面發展。

我和特區政府十分感謝王志民先生過去兩年多對堅守「一國兩制」和支持特區政府依法施政所作的貢獻，特別是在過去七個月，香港經歷前所未有的社會動盪，他一直帶領中聯辦堅定支持特區政府遏止暴力丶維護法治的工作，並給予我們信心和鼓勵。我自2006年開始已在政府不同工作崗位與王志民合作推動特區與內地事務，深深感受到他對香港的熱愛，特別是對青年工作的熱忱和支持，藉此機會向他表示敬意和致以由衷的感謝。

完
2020年1月4日（星期六）
香港時間21時46分

柒婆死亡之吻

定 其實 佢唔係佢老公呢？

閲讀理解題：

為何由夏寶龍副主席兼任港澳辦主任可以體現中央政府重視港澳事務呢？（10分）

好快剋死埋

中聯辦真靜靜雞大包圍 反共勢力

普選是last chance

未來幾個月要揭牌了

奶乾淨d

柒婆又宰一件

甴仔好信柒婆，應該真係

又死1件

湯豬等又想整死人

唔知點睇新官燒十字架呢

「 太陽照常升起。」

上任未夠一日就想燈死人

lick new shithole

03 年之前好似無港澳辦

毒龍鑽

同非常注重人員操守嗰段嘢一樣

剋主命

好似幾有道理
同人講 淋病都要幫我奶屎眼呀！
又係幾能夠顯示權力

我深信在夏寶龍副主席領導下

好似唔係好想叫夏寶龍主任, 驚張曉明副主任唔開心?

柒婆專剋上司

教堂仔官運已完

快過買罩

管浩銘唔知歡唔歡迎佢？

人走茶涼
都唔使做到咁核凸嘛

可能佢八字好硬淨

共產黨特色文字

可能波叔已經食左好多 無佢既仲大獲

快到
對抗同交代疫情都無撚快

準備又害多個

幫手推黃圈飯券網

其實有現成黃圈飯劵網，黃店唔使哂錢另外整飯劵

Link

下個係到阿龍

淋病已經唔理張曉明

呢位又咩料

不死之身林鄭
死既都只會係佢上司 一個個咁死

RIP太陽照常升起

Condom明

之前咪有圖囉

記住帶埋巨乳樺，大美人陳兆恥玩4P ，燉炳強企係門口把關

牛郎織女，一年見一次

之前當王志民狗咁樣撚，依家黎件副國級壓鳩你件柒婆

求無碼

佢條命格真係要用嚟研究下

夏寶龍有冇算過條命夠唔夠硬頂住柒婆

agger

有新既副主任上任

又一件仆街

吓！人哋咁多選擇，幾時到佢呢？十年後又太老！

吊佢老母 有新老細就衝去奶 香港啲野就唔撚理

Sorry 阻住你睇文
P牌樓主唔想再有手足被黑警自殺

呢48個apps 啱所有人用，尤其前線手足

啲apps可以避免黑警link 到你同你嘅online identity、阻嚇黑警上門“被自殺”手足、俾你㩒個制就通知信得過嘅人你遇咩危險，trigger alarm 並附上GPS、自動增加你拍嘅相/片嘅可信性

請大家幫推，避免沉底

用得越多個「我」字就代表果個人越自我中心,
呢篇改完仲多左幾個

作文最後一定should u hv any questions, plx ...
林奠完美套用係政府新聞稿痴撚線

果條王曉明一早要炒啦

中聯辦正式解散，由港澳辦吞併

識貨ching